溫馨提示:聽日最後逃生門

如果吾走
等反半個月左右
先有肉食

點解 想知

好快就會明

講d唔講d

同龐貝奥星期五個演說有關？

講笑咩

今日有目共睹啦

最後通牒快d出貨

走鬼啦